如果每個人真係有一次時光倒流

我一定會返返岩岩出世嗰時...
我想再俾你照顧我...
可惜
根本無如果

如果有咪天下大亂 個個都係富豪